班學生股神唔撚見哂

唔係好鐘意ig story cap 富途架咩 去哂邊

買得幾萬蚊喺度晚晚攞存在感
網絡版潮童玩意 人有我有